
                      Yo la ví y me encantó, me impresionó mucho al ver que la batalla solo era una visión de Alice que vió Aro, me encantó la pareja de Garret y Kate, y todas las parejas principales, la que más me llamó la atención es la de Carlisle y Esme que ya llevan 90 años juntos. :).
Amo la película y a Robert, Taylor, Carlisle y Garret.
        
            